[感化到藍絲父母嗎？] 一次聽晒三條片 好震撼

1) 死士自白
2) 小妹妹自白
3) 881 晴朗聽眾烽煙

我個人覺得三條片都係好發人心醒
極度有道德感召

有無試過實試用呢三條片感化藍絲？
特別係自己父母/親朋戚友
佢地真係能夠完全唔動容？

(當然係既話應該真係病入膏肓。。回天乏術。。不過都建議大家試下。。好過你拗大交）